有時真係唔明點解d人咁驚自己一個食飯

自己一個食
搵位易
食乜都得
不知幾爽
唔明點解一個人食飯就會俾人標籤做毒撚
有無人有同感

自己食飯同地盤的士佬搭檯 仲可以同佢吹水
讀u唔係咁易夾時間表食飯

我係明明可以約到人出黎食
都會揀自己一個人食

又一個人屌左個下午茶

健健康康搵返個女朋友啦

自己食完去行下街，襟下女都不知幾享受。同女出黎食仲要比埋佢個份。

因為無位
一個人唔係幾夠氣勢

女朋友讀poly好難夾時間

呢句真

中學自己一個食就話姐
大個撚有人理你
個個都一個人食

返公食lunch都係一個人食

呢個真 所以真心唔明點解咁驚一個人食飯

唔驚但唔想

有啲朋友好介意 連一個人食譚仔都覺得柒

好好笑
咁在意其他人目光做乜
自己一個食
專心睇手機 冇人阻
完全係進入左自己既世界
視旁人如無物 好正

一個人仲開心

agger 呀 1 個行入餐廳我幾乎未試過要等位
又唔洗對方唔中意食d 乜而搞到我都冇得食 eg 榴槤

一個人食仲free

翻左一年工，好享受一個人食

自己一個食唔洗就嚟就去，
唔洗煩食乜去邊食多唔多人坐唔坐得耐有冇人會唔鐘意有冇人食物敏感

agger

揾位易，食完返office zzzzzz

.............唉

same

做咩唉呀

我反而驚同人食飯

有咩好唉返工一個人食好爽自己想點都得
一同同事食又要就呢個就個個麻撚煩

起碼有時唔使迫住講埋d無興趣既話題

都係睇樣
靚女自己食=有性格
毒撚自己食=毒撚

食左幾年咪又係咁過

Agger
自己一個食緊
食咩都得，又唔洗social

同意

返工一個人食飯食左成年，感覺好正好自由

自己一個食不知幾爽
有人陪仲爽
冇人陪返歸食仲好啦 仲自由

最緊要既係 自己一個人食飯唔撚洗就住就住. 鍾意食咩都得

人大左有時食飯會想有自己空間諗下野休息下
唔再想好似以前咁同一大班人圍威喂

點解唔想呢

我自己一個放題都試過 有咩所謂 最緊要食得開心

巴打識野

同埋d friend好鍾意食譚仔 怕撚左

有無俾同事講d咩

巴打唔好咁sad 一個人都可以好開心

話知佢 最緊要開心

原來咁多人有同感
繼續推
唔好俾佢停

同人social真心攰

岩岩先食完茶記 咁又唔會好鍾意自已一個食
不過唔會抗拒

唔抗拒已經好好了

我好驚同人食飯...又要諗話題，俾我抖下啦

同感極愛自己食飯行街睇戲
有人陪又要搵話題 麻撚煩

巴打有社交恐懼症?

超鍾意一個人睇戲

放工自己落bar飲野食飯 好撚爽

自己一個食真心正 唔駛應酬 連客氣說話慳返 想睇手機唔出聲又得 同女朋友又要比埋佢個份

一個人飲野真係世界級

推推推

召集更多鍾意一個人食飯嘅面孔

驚自己一個食飯嘅應該仲未看透世界

又唔係嘅 可能係驚獨處

推

自己放題都試過,好正

我都試過

啱呀，一個人食嘢又唔撚使就佢哋，幾撚輕鬆

其實幾好，有時想靜下唔講野
不過d侍應會叫你調位俾張枱其他人，呢個好煩

覺得介意果d應該都係十幾二十歲果d冇嘜工作經驗既人 當你做野耐左 面皮厚左 就唔會再介意外人點睇自己 其實根本冇人會理你 唔洗睇得自己咁重要

我識有d女仔真係好撚驚一個人食 寧願餐餐買外賣 或者唔撚食 痴線

巴打講得好

呢個可能係一個人食嘅唯一壞處

利申:我仲好後生

女仔=trouble

一開始都係咁 而家已經睇撚化左

中學已經成日自己一個坐公園食飯盒
唔係冇fd,係鍾意自己一個

坐公園

我直頭鍾意自己一個食飯睇戲

一個人食最唔好係唔可以嗌太多野，會食唔晒，冇得叫多幾樣一人食d

自己食日本野，去d有吧枱位既，飲埋啤酒，好撚爽

一個人食飯一邊帶著耳機聽住食成個人好舒服

有時真係驚，係高級餐廳食個個都有伴，冇理由帶住個耳機食嫁

咪係
可以搭枱識多啲人
擴寬自己眼界
圍爐?不了

其實好多人都一個人食

以家驚同人食 成日又驚自己食得慢要人等 人地食得做又要我等 多野講就話姐 有時 條友乜q野都搭唔到嘴 自己一個食仲爽

自己一個唱K都俾人笑我毒

成日自己一個lunch 想食咩就食咩
同同事食又要焗住吹水 諗話題

一個人真係乜都方便，時間就返你，食飯唔駛等位，打邊爐又可以瘋狂食芫荽同雞子，睇戲咩場都買到靚位，買杯野飲又可以去誠品睇書唔駛理有無話題 細個果陣真係慣左做乜都幾個朋友，而家大左真係更中意自己一個

唔好話高級餐廳，連薩莉亞都好少見一個人食

m記最多 我成日去

通常我都係睇下間餐廳有冇人一個人食我先入，快餐就一定冇所謂

我試過有人放工突然興起想食牛扒，之後walk in 入去食，仲要坐窗邊望靚景不知幾爽

我老婆都係咁
趁佢約左人就乘機自己食

講到尾 都係睇你有無自信

又唔係作奸犯科，食野幾多個人食關人撚事咩

連食飯都怕比人心入面judge，好難做人

好怕自己一個人 太過於依賴出街身邊要有人陪住
不過為咗對抗呢種恐懼諗住搵日自己去戲院睇戲再試下一個人食飯

自己食薩莉亞叫唔到太多野食
通常一個意粉一個小食

返工自己食不知幾爽

我都成日自己食，自己一個食反更自在

有朋友邊個想自己食呀

自己屌緊個早餐
獨在異鄉好孤單

一個人食不知幾自在

同意，無得食叫餸個啲
Btw多數驚一個人食既都係女人黎，我ex又係自己食一定係買外賣

我慣左坐側邊位，有d得兩個位，唔撚比買一張

比我揀我真係揀一個人 做乜都得 想去邊就去邊 唔駛就人 諗起都爽

成日收工都一個食

自從返實習嗰時自己一個食過lunch 之後就唔怕喇

有時唔係自己驚係人地驚
但耐唔耐自己一個食下貴野食下tea幾爽

毒絲enjoy 自己食

之前我自己一個人去飲茶，女朋友知道之後佢就係咁笑我 但我覺得完全冇問題

有排日日都自己一個睇夜場

試過自己一個人打邊爐，食放題
黎緊準備一個人去旅行

試過瞓唔著買份報紙飲早茶

留番下次食

享受

同人食都係㩒電話

成日都自己食

有乜所謂 我會自己一個人食飯睇戲行街

返學個時成日覺得自己食好慘
返工個時成日聽自己食，同人食好撚煩

日日lunch自己食
之前未夏天個陣會坐公園食
唔係個個女仔都介意既

Yes

小朋友先會介意

Same
尤其係啲識但唔熟嘅人
所以我完全唔驚喺普通街邊餐廳自己一個人，反而係驚喺大學canteen

一班人食同一個人食無分別
睇見d撚樣一坐低都係對住部電話零交流

大學自己成日一個人食咪少左同身邊嘅同學溝通囉
到時大家關係越黎越蔬遠，就真係變真毒啦
有得同人食好一齊啦

比人見到有咩問題

可能怕搭檯

真男人點會怕自己一個食飯

自己一個人食飯可以用下手機睇下片，不知幾爽
但同到啱傾嘅frd一齊一路吹水一路食飯都開心嘅

成日自己一個食日式燒肉
叫幾多都得

過左中學就應該要慣自己一個食

心諗睇緊劇你走嚟撘檯
繼續睇唔理佢又唔得

説穿了咪係死毒撚囉 死毒撚！

識D女人好介意
寧願唔食都唔自己一個食
話會比人笑孤獨精
人地得撚閒理你咩

因為自己食就冇人傾計

一坐底隔離中年男人係咁講TVB劇情，心諗仲有人睇架咩？ 未食野都飽喇

最憎同同事上司食
食飯都係度講公事

宜家都自己食緊

上星期一個人去食燒肉

year1,2 會介意，year3打後就覺得最好自己一個食

試過自己食
比個阿叔問長問短

利申返 平時多數都係自己食

同意 又快有位入

單機輕鬆

有次生日前夕試過一個人去食放題﹐嗰種感覺真係不得了

有同事日日都唔去公司canteen 食飯，話冇人陪，寧願餓死都唔要咁樣衰做毒撚

睇黎大家都好有同感

咁痴線

女人連去廁所都要一齊去

如果係自己一個人食生日飯呢

生日有咩特別

我都試過 無人記得自己生日 跟住自己食左個4人pizza餐

本時仲傾唔夠咩 食飯就抖下

agger

後者都認同 但如果遇著煩膠就真係不了

之前冇野做，晨早六點去飲早茶，全場廢老

成長了

我見到好多廢老會外賣d點心番屋企食

今日自己食lunch睇書個位巴打 好想r你吹水

文青

我個時冇見，佢地起碼妹足兩粒鐘，屌佢地有固定位 總之茶樓九點前廢老話事

最近轉新工成日自己一個食
好撚正
你老尾以前落公司樓下班八婆先諗食乜
而家自己想點就點

想問你睇緊咩

Sad but true

恭喜巴打

好傾既一齊食幾開心
唔好傾既寧願自己食

下次搭枱

唔知係咪成日自己一個帶住本書食飯

唔好傾嘅一定用盡所有方法推

我放親假都係自己食飯

夜晚收工通常自己一個食

同感

一個人食飯係真係好自由

或者同好熟嘅Friend 食

唔洗諗食咩因為多數我話事

食咩多

啱啱一個人睇戲😩

自由嘅感覺

一個人睇戲係一種享受

唔使就係食咩，自己中意食咩就食咩

成日一個人去睇戲
超正

歡迎

睇夜場更加正

果時美國隊長內戰上
自己期待咗好耐 但無人得閒
一個人狗衝入戲院睇
天地堂無嘢做又係求其揀套戲入去睇

一齊驅趕廢老

自己食緊飯

自己一個食壽司

放題，打邊爐個D就真係未試過，普通食飯就鐘意自己一個

人愈大都預左唔可能每一秒都有人陪
自己食有咩所謂

返工鍾意一個人食
做嘢已經要對住

因為工作關係 我通常都一個人食嘢

情況持續咗十五年

邊間

巴打有料 番咩工

大左就好享受一個人食飯
仲試過一個去睇戲 一個去飲茶

開咗學咁耐 90%自己一個食
真心朋友一兩個夠 佢哋唔得閒咪自己食
無謂辛苦自己搵飯腳又要交際又盛

同其他人食佢地睇menu諗食咩都要諗好耐 又要等埋佢先嗌得

自己食先好 撳住電話食 返新工/返新學 或者某啲情況下要同啲唔熟/有代溝嘅人食好辛苦 要特登搵話題 大家無野講盞尷尬 幾無謂

真係得D冇乜社會經驗既小朋友先會覺得自己食飯有唔妥

鍾意自己一個食飯 食燒肉都試過

一個人又好
一班人又好
其實捉到平衡點咪得羅

鐘意自己一個食又點
出街想叫多幾樣餸又貴 多人一齊食先抵食

岩岩自己一個食完lunch

以前好驚
依家唔覺有咩問題

自己一個會食牛腩河茶記
埋單都係30幾
同班同事一齊佢地成日去食拉麵壽司
埋單成舊水

1個人食飯除咗冇水吹之外，不知幾好

仲未試過自己一個出街食飯
冇人同我食一係唔食 一係返屋企食

人越大就越唔會怕自己一個食飯

通常女仔先會介意一個食，男人老狗一個先正，最重要一個人食，加上而家邊個唔係同手機食，就算同人食都係各自玩電話

會唔會有人驚 自己一個食果時比識得嘅人見到

我都試過新年流流一個人入元氣食迴轉

一個人食先正 唔洗應酬人
自已一個碌下手機食 放空下

驚自己一個食飯一定係毒撚或者有病先會

撞到識嘅人好老尷喎
放工放假我都會自己一個食嘅
好有休閒feel

中學開始已經慣左自己一個食

極享受一個人嘅時間
試過自己去海洋公園

自己食緊

我都驚見到識嘅人，特別係同事

經常一個人食飯
去旅行一個人打邊爐食燒肉都試過
勁撚爽

出到黎做野就鐘意自己一個人食。成日要諗籍口迴避d同事，唔想同佢地食。。。

話說一條友走去睇戲，比錢買飛都要比人反問一句你一個人呀？我：...（心唸：係呀，屌你老味，好撚出奇咩？）

有次係學校canteen自己一個食，跟住比個中學女同學影我相snapchat比人話我死毒撚

一個人食又可以睇住片食
同班同事食好撚老尷咁
又要特登搵野講
大家興趣又唔同
望住部電視on99講天氣講新聞又無聊

佢地壓力未大到要抽時間自己靜下

元氣/板長/峰
牛角都試過

日日帶住個earphone出去食
爽 不問世事

笑人果d都智力有問題
佢地眼中一個人食飯=單身冇人要，冇乜朋友，有社交障礙
其實佢地先係咁，所以要做乜都搵人陪去掩飾

其實唔係
我就係一個死毒撚
但係唔怕比人見到我一個人食飯，一個人放工/放學

始終克服咗自己心理關口就得
如果唔係就總覺得其他人會投以奇異目光

我都係，試過扮唔方便推左人

其實有時返工係好想自己一個人食
但有人叫又唔好意思推
不過自己食得多都唔好意思 有時又會叫返人一齊食

返工自己食晏先正，想食咩就食咩，食完又唔洗等人可以即走行下
d人講乜毒撚先自己食洗咩理，你為自己而活定為人地而活

自己一個食飯 可以慢慢品嚐

古來聖賢皆寂寞
當然唔係自表聖賢、寂寞亦唔代表係壞事
但做人最緊要學識自處

莫聽穿林打葉聲，何妨吟嘯且徐行
竹杖芒鞋輕勝馬，誰怕？一蓑煙雨任平生

有時同啲唔太熟但係又係咁搵話題既同學食，覺得好煩 嘈住晒

有得講天氣咁開心
我最憎一齊食都仲講公司野講是非
仲要成班男人好似女人咁講個嘔心程度真係
男人老狗大方d得唔得

周不時見d 麻甩佬同OL 都自己一個食
係d 小朋友先咁在意

食餐飯有幾孤獨，連個一頭半個鐘都寂寞難奈

一個人食最麻煩係food court搵位難，冇人幫手霸位

除左早餐 其他都係出街食
咁得閒餐餐搵人陪咩
自己食又唔洗就人
同埋大把人自己食啦

其實唔係驚自己一個人食飯，係驚撞到一班熟人，感覺好似自己冇fd好柒咁

但係一個人亦係最易搵位

啱，但繁忙時間好多人時，成日驚買咗先搵唔到位

只係你認為，唔好強加自己幻想既野落人地度
成班酒肉朋友日日同你食咁又點呢？你會有咩得著？我覺得仲柒喎，都冇精神交流

一人前最正

自悲囉, 仍住會俾人笑毒
實質邊個得閒理你
本身性格唔毒既人根本就唔會驚

放假會特登著到好好睇睇自己揸車周圍去 見到岩feel既會入去食個飯 食完行下街 不知幾寫意 有時唔係冇fd 係想自己獨處下 見住隔離位仲煩緊點夾錢 自己嘆返杯奶茶 人生幾何

我而家日日就係咁過
好自由

番工情願自己一個坐係位一路食野一路上youtube 都唔想同同事出街食

有時見到d人成班食飯找數果陣呢個話阿邊個爭兩蚊，另外一個又話要找五蚊，如果係樓面埋單就棟晒係門口籌期咁撚樣

唔鍾意同人食，唔想應酬

一個人睇戲 食飯

之前曾經試過一個人迪迪尼。。

玩左d咩

繼續推廣一個人食飯唔可怕嘅思想

聽日打算食大家樂焗豬

遲d會試一個人放題

鐘意同best fd 一齊飯睇戲多D，大家可以吹下水麻

但同冇咁fd個D就咪搞 扮social 好累

唔驚自己食
但通常都會盡量避開繁忙時間食

各有各開心嘅
有時講咗成日嘢/對咗成日人
食飯嗰時唔洗講嘢靜下幾好啊

以前收夜成日同啲巴士司機同枱 茶記細細間成班3唔識7但又有講有笑幾開心

有人陪都係咁講

個人唔中意social，所以基本上唔係男朋友best fd既話，都係自己一個人食 幾enjoy嘅，係搵位嗰陣中意搵返全部一個人坐嘅枱

自己經常一個人食飯
利申，有女朋友

見到有巴打話自己一個去迪士尼
我都有，唔只一次

出街都一個人

之前去大阪一條友入環球影城玩，但係香港又唔會一個去迪士尼海洋公園
可能去旅行咁，仲識左班架妹

小學雞咪介意囉

不許你注定一人 永遠共你去抱緊

其實出過嚟做下嘢 就唔會覺得自己一個食飯有問題

曾經做過行街sales 好多時都要自己出去
其實自己一個食真係好簡單嘅事
有事做食快d 冇事做食慢d

而家返學 有時趕住做其實嘢 但一齊食飯果個鬼咁慢
有時寧願自己一個

屋企住喺Office區
有時瞓醒落街食嘢都成日一個人同班OL或者西裝友搭枱

返工經常一個人食
D 同事全部唔同時間食

一個人最正

一個人食飯食左十年有多

食飯一個鐘，自己食半個鐘搞掂，其餘時間做乜都得。
一齊食就要食成個鐘

成日俾同事問我做乜自己食飯
鐘意靜靜地食飯唔使聽你係咁講野嘛

好多 ON9 將 1 個人標籤做毒

一個食飯 自由自在 夠安靜 唔洗搵話題同人吹水

根本得毒撚先會介意一個人食飯

lm

佢地以為約埋同自己一樣毒到出油既毒撚成班一齊上女僕cafe扮貓就會變返正常人
一個有拖拍有家室有正常社交既人間中自己去餐廳食餐飯比佢地見到就覺得毒過佢地

一樣

宜家準備一個人去食

習慣左會好大鑊

有女都係咁照自己食啦
自己食不知幾開心
自由自在
食乜飲乜都得

自己先爽

岩岩先自己一個食完

成日自己一個食，但怕要搵位，通常都會去睇到有位可以即刻坐低既地方食飯，大家樂/吉野家要自己拎餐既都好少去

支持

試過食譚仔，一張4人枱，4個人都係一個人食飯

去譚仔食飯

好似幾正

自己一個識飯先有機搭枱/俾人搭識新朋友

返咗工之後, 真係寧願自己一個食算
同啲識但又唔熟嘅人同枱, 大家都夾硬搵嘢講咁, 仲辛苦

有幾

返學個陣一班人食 唔趕時間係爽既
出黎返工得個一個鐘 人多等位耐到仆街
又要諗野講 想休息下又唔得
自己一個快靚正 食乜都得 食完去行下 返去訓陣又得

習慣左都唔覺有咩問題

佢以為一個人食飯=完全冇社交係自閉

比你發覺我係毒撚

出黎做野成日自己食
同同事食飯都要帶住個面具做咩
咁難得有得HEA下

有時自己一個食飯真係好爽，自由自在鍾意食乜就食乜，又容易搵位

同人食飯好撚煩 又話呢樣唔食個樣唔食
屌我自己一個食不知幾開心 又唔使理人地想食乜食飽又可以即刻走

我食即走果類，同人食等人地慢慢飲埋野 坐多陣先走差好遠
鐵意自己一個食

同意 自己食 唔洗就飯友 鍾意坐幾耐就幾耐 最鐘意獨食+睇書 hea越耐愈好

中學已經著住套校服自己食飯，其實真係好開心

一個人食緊茶記，坐對面個囡囡又係一個人食

想睇書要去cafe先有得慢慢坐

此post 己完

由細到大都鍾意自己一個人食
中學個陣LUNCH 都係自己食
有一日比班主任捉左我去見社工
問我係咪社交有問題

睇埋上面驚比人笑/笑鳩人果d就知呢個社會幾撚畸形
乜都要有人陪先得既先應該去睇醫生

最憎人講 陪我食飯
好似老奉要陪咁
最鐘意自己一個食 可以一路睇漫畫

最憎成班人去飲茶，剔野d野又要問呢個食唔食果樣食唔食，個個話是旦，叫左無唔人食，食剩野又問邊個剔，成餐飯人個杯有冇茶，勘黎勘去，就算你唔做勘果個，人地都會勘俾你，你隻手又要敲黎敲去回禮，做乜膠

一個人晚飯中

最鍾意自己一個食
有女都係咁話

同意
但有時約食飯 都係為聯誼
本身個人食緊飯既時侯係唔鐘意講野
中意自己靜靜地一個

唔比正皮唔得

人大左就鐘意獨自一人食

諗起就傷心

鐘意自己一個食
因為我食野好快，有時食完想周圍行下睇野散步，同同事食至少食成五十分鐘
又唔係岩傾，同唔想講私人野俾佢地知

一個人搵位冇咁麻煩

咪係 最無聊係講旅行

有同事搵我一齊食就ok

平時多數都一支公食

第一次搵人關心你都正常
始終未知你性格

日日都自己食，頭先仲一個人去咗睇戲，做健身，皇家特工，超正